呢粒咩水晶

岩岩執屋 執左好多水晶 有無人知呢粒咩晶嚟？

可樂糖

亮晶晶

仆街了

水晶黎

點解？

Thank you

無水晶撚？

唔知 執屋執左勁多水晶屋企人啲野

依個有無人知？

虎眼石

犀牛角？

感覺都係似動物野🤔

屋企人之前買落好多水晶 平平地賣哂 有無人要？